---
title: Syukuran Mengudaranya Benor FM
date: 2012-07-02
categories:
- laporan
- sms
- Benor FM
layout: laporancmb
---

**Laporan SMS:**
  * Tanggal: 2 Juli 2012
  * Lokasi: Jambi

---

**Isi Laporan:**
  * bfm|temu komunitas : orang rimba, klmpok tani, persatuan desa penyangga, dan syukuran mengudaranya benor fm t4 di persawahan dan kantor lapangan <br>kki warsi bukit suban air hitam sarolangun jambi 
